本身政府醫療體系就係益綜援支那人為主，必須令其癱瘓

你哋自己諗下日日去公立醫院咩人為主？
幾乎都唔係講廣東話
急症室就更加多

而急症室救義士手足佔既比例少之又少
唔好再為呢個邪惡政權遮醜喇
佢夠膽炒，我哋就要夠膽另組政權
要實實在在去令國際社會排斥現有既非法政權

如果大家仲係無呢種決心
唔好再喺10點嗌「光復香港，時代革命」
你哋唔配，今日唔係真革命的話，你以後都唔配有

公務員大罷工，醫療大罷工，罷交稅，另組政權
革命
全部都係而家要做既野

習近平已經急不及待硬收香港，不惜殺哂香港人
就同武漢封城殺人一樣
唔好再對極權有一絲憐憫
有晚話我哋就輸硬

唔該和理非又好，泛民都好
呢種覺悟係必需
如果再驚，你移民外國都一樣被歧視求不翻身